成班牛屎佬好驚727入去元朗反黑wo

即係我地做岩左